吹區選係公投係幫對方打擊手足

由泛民到連登，愈近選擇愈多人吹到區選係變相公投，有好多人支持呢個講法

對唔住，但我肯撚定你地一定係on9到極點

你根本無方法對方係票數上做手腳
由一開波唔比人check選民登記，對方都差唔多講明我一定可以亂做票，你無方法防守然後你同時加持佢既意義，係仲蠢撚過留守撚既豬隊友